Er was een langere pauze dan normaal, voordat de schoenmaker antwoordde: "Ik vergeet wat je me gevraagd.
Wat zeg je?"
"Ik zei, kon je beschrijven de soort schoen voor monsieur's informatie?"
"Er is een dame's schoen.
Het is een jongedame wandel-schoen.
